點睇分左手一夜情後復合既情侶？

純討論 成日睇戲或者身邊都有朋友係咁 分手（明知係會一齊返/好小事） 但中間呢段時間同第二個上床

有d就會話係上過床/同過其他人一齊先知佢係最好

大家點睇？

我唔會judge佢，佢選擇咁咪咁

重新評估

好一對狗男女. jpg

借分手想玩新野最後返去對方
佢個閪or撚 根本就係公家野 唔要啦